\documentclass[a4paper,12pt,eval,firamath]{nsi}


\begin{document}
\titre{Tri par sélection}
\classe{CCF Algo SIO}
\maketitle
\subsubsection*{Question 1}
Applique cet algorithme étape par étape en faisant comme à l'exemple précédent avec \\\mintinline{python}{lst = [4, 2, 8, 0, 3]} \\

\carreauxseyes{16.8}{16}
\newpage

\subsubsection*{Question 2}
\begin{minted}{pseudocode}
    fonction indice_minimum(lst, i)
        variables
            j, j_min : entiers

        jmin ← i
        pour j allant de i à longueur(lst) repeter
            si lst[j] < ... alors
                ...
            fin si
        fin pour
        renvoyer ...
\end{minted}
\subsubsection*{Question 3}
\begin{minted}{pseudocode}
    fonction tri_selection(lst)
        variables
            i, i_min, tmp : entiers
            
        pour i allant de 0 à ... repeter
            i_min ← ...
            temp ← lst[i]
            lst[i] ← ...
            lst[i_min] ← temp
        fin pour
\end{minted}



\end{document}